[Youtube 訂閱challenge]想試下動員全體連登仔，睇下可唔可以一口氣幫鄺仔沖爆訂閱數

而家話要打youtube 戰線，但係一d 知名既icon 都搞唔起係咪有d 奇怪
不如我地試下用幾日全力谷起部份youtube channel 先
睇下challenge既方法可唔可以成功有效地谷起youtube channel
繼而全面打youtube 戰線
我第一個想試水溫既就係鄺仔，首先佢知名度夠，follow佢既機會都大d
而家佢有2.72萬人sub 左，唔知24小時後會點啦
加埋我地既宣傳，我唔信會搞唔起
記住記住spread 開去果陣要加埋條youtube link
好多懶人架而家!!!

香港人，打仗！

打咩仗on9

UP

是旦啦，咁你訂閱左未呀

thanks!

push

推

有無人打youtube 戰線呀

前幾日subscribe 咗！

subbed

叻呀！身邊嘅人呢！

身邊嘅人呢！！！
叻呀！

吳孟達？？？

都有 所以係到推post

推 sub左

Push

831

27.5K

2020-02-19 19:11:30 27.2K
2020-02-19 20:37:00 27.5K

已訂

Pish

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

使唔使日日推呀做下正經野啦，放心啦佢一定選到架啦

YouTube戰

記得每條片都like同 subscribe 呀

er...哂幾秒時間做既野都影響到做正經野?
我剩係睇到好多人係停哂手，乜都無再做

27.9K subscribers

22:00
19/2

一早follow左

pish

但得三萬人唔夠

2020-02-19 19:11:30 27.2K
2020-02-19 20:37:00 27.5K
2020-02-20 06:54:00 28.4k

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Done

Subbed

done

仲有立場！！！！
快d sub

拎刀叉先打仗咩

2020-02-19 19:11:30 27.2K
2020-02-19 20:37:00 27.5K
2020-02-20 06:54:00 28.4k
2020-02-20 13:21:00 29.1k

18個鐘多左1900咋
大家用力d spread 開佢

已用3分鐘like晒所有video

次次個口號都係吹報仇報撚咗去邊

係咪無人睇youtube?

可能連登事實上得千幾兩千人